{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 하늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加予約人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は両親と一緒に同伴する場合のみ入室できます。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の価格で再予約が可能です。 予約特典として個別バーベキューが楽しめます。 20,000ウォンに4人基準で利用でき、追加時に5,000ウォンずつ追加されます。 お子様連れの場合は、安全にご注意ください。 暑い夏にはプールビラプールで暑さを避けることができます。 駐車スペースが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に同伴する場合のみ入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですが、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが楽しめます。20,000ウォンに4人基準で利用でき、追加時に5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "暑い夏にはプールビラプールで暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 397
    }
}